7月尾，8月頭，我晨早已經講左，有事就大叫「我識何君堯」「自己友呀」，一定會無事。

7月尾，8月頭，我晨早已經講左，有事就大叫「我識何君堯」「自己友呀」，一定會無事。

事實證明，我所講嘅，完全無錯。

所以，咁又，點呢？

少部份人用就話姐
個個都用你估仲有效咩